反映會員#35581使用粗口及侮辱智障人士

連登文化=粗口?

見識少唔好沖出嚟，大把討論區都唔比回粗口

而且仲侮辱智障人士(涉違反殘疾歧視法例)

希望超級版主大大扣佢分罰下佢

我哋兒登仔係要有家長管

咪係